黨鐵：坚持党的基本路线 一百年不动摇

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

一百年不動搖 咁應該打到資產階級
食大鑊飯 人民公社
堅持極左路線 打到修正主義走資派

是咪深圳

中國共產黨1921年成立
2020年係最後一年

要睇個基本路線係邊一年定，唔一定係1921年。

超英趕美？